(POE台服新聯盟)陪你度過苦悶的星期五 歡迎吹水

歡迎入黎吹水

收工先有得玩陣
推左三日先ch. 8

一齊加油

有無tg group新手唔識玩

冇 不過可以入黎問我睇下解唔解答到你

有無閃電trap教學

閃電trap定係電弧trap?如果係電弧trap巴哈有post連配點出裝: